有冇左手嘅手足？

左手寫字 揸筷子 好多嘢主手都係左邊
有冇好嘢 煩嘢分享下？
Between 左“yau” 點寫？

左手打丁嘅就大把

左手

左撇？

終於引到你出嚟

有冇嘢分享下呀？